而家香港係集中營，國安係獄卒，報國安就全部人死得快D

而家我地全部人都坐緊監
國安係獄卒

你去報國安，就越去依賴呢個監獄
越去依賴呢個監獄，你既自由就會縮得越快
因為你已經冇左自己解決問題既能力

我地既自由已經冇乜，都遇左會縮到冇
但係可唔可以幫幫手減慢少少個速度

有乜野唔妥對方，唔該自己四四六六拆掂佢

呢個post講得好好
龍門、印仔同木耳巴事件 睇出香港人嘅極大缺陷 比起極權 更討厭出位嘅同路人

一早就移民啦on9仔

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

多謝樓上推post

有爭執唔該醒少少
大家營友麻煩自己私下解決

大家坐緊監
麻煩大家好黎好去

你報國安對全香港所有人都冇好處

而家提出呢個論點可能太早
真係針未拮到D肉大家未知痛

但係拍硬檔吖大家
有爭執自己解決

2021年啦，要有D心理準備
坐緊監架，只不過個籠大小小，仲有D活動空間炸

推上去推上去

五毛
收啦你

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

報國安代表肯定咗對方嘅權力
除咗中共之外冇人會得益
都係果句，所有嘢都可以接受
犯咗罪嘅手足應該喺民間調停解決
亦應該盡快建立民間法庭同調解機構
進一步剝削港共嘅合法性

你點肯定報国安嗰位係你哋口中嘅同路人 ?

冇話係
我出post提番大家係坐緊監

班波台狗邊會理
還掂喺邊一個社會都係loser 改換門庭可能仲多機會做走狗出人頭地添

佢就認撚左柒啦 你就到而家都仲柒緊

成班撚樣使撚有自由咩，有花生咪夠囉

香港水深火熱仲有呢啲傻仔博上位做埋啲戇鳩野
想做kol定點

無留意發生咩事 但一見到報国.安已經覺得cls

分身

其實好簡單，先由毫無爭議既結論開始講

中、港共跟佢地班黨安走狗＝敵人

由此，邊個跟敵人合作邊個咪犯錯囉